[
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-河南美术",
        "question": "文科259美术195可以被贵校录取吗",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-美术生（郑州电力职业技术学院）",
        "question": "请问文科 文化243美术198 位次310681有希望被录取吗",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-郑州电力职业",
        "question": "老师好，我是河南考生，文科229，报咱们学校单列专业录取希望大吗",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "理科292能够被哪些专业录取",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "理科389分想走电力类，比如：电力系统自动化技术，发电厂及电力系统 几率大不大？",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "文科267走交通类几率大不大，或者走哪个专业几率大",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-咨询",
        "question": "你好 文185放第一志愿有希望吗",
        "answer": "有希望 报我们单列专业"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问河南理科300分整 有希望第一志愿有望被录取吗？能被机电录取吗",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-河南理科",
        "question": "您好，河南理科265分报考贵校希望大吗？",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "你好，贵校不招收体育生吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科352有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，河北没计划"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "251可以报考单列专业么",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "贵校的单列专业去年最低分是多少",
        "answer": "每年情况不一样"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取概率大吗",
        "question": "文科262能录取贵校吗",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电力职业技术学院",
        "title": "郑州电力职业技术学院-录取",
        "question": "文科369分排名9万多报第二志愿有希望吗",
        "answer": "第一志愿报考，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-新乡职业技术学院录取咨询",
        "question": "河南文科考生378分报考贵校有希望吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-理科320有机会上贵校吗",
        "question": "理科320有没有机会",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-分数",
        "question": "理科343能上贵校嘛？",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-录取",
        "question": "分数351第一志愿电气自动化能进去吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-专业",
        "question": "1.智能控制（22 2.机械制造及自动化（18 3.数控技术（16 4.机电一体化（21 5.电气自动化（24 贵校对这五个专业有色弱限制吗",
        "answer": "应该是没有的"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-河南理科考生",
        "question": "理科333分报考我校机电一体化技术录取概率大吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-河南理科考生",
        "question": "理科333分报考我校电气自动化技术录取概率大吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-体育生报考贵校得多少折合分啊",
        "question": "体育生",
        "answer": "往年55以上"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-河南文科",
        "question": "您好，河南文科女329分，能上咱们的学校吗？谢谢啦！",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-新乡职业技术学院",
        "question": "河南文科体育类考生 文化分262分专业分107分 报考哪个专业概率较大？",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科333，位次427506，有机会读贵校的机电一体化专业吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-新乡职业技术学院",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校小学教育有希望吗？几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-新乡职业",
        "question": "河南文科365分，报考小学教育被录取的可能性大吗？",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科350能上贵校吗？",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-录取",
        "question": "贵校服从调剂会不会被退档",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-录取",
        "question": "理科292有希望被贵校录取吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-录取",
        "question": "理科292有希望被贵校录取吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "新乡职业技术学院",
        "title": "新乡职业技术学院-对口美术急",
        "question": "对口美术515报贵校视传不调剂退档风险大吗",
        "answer": "请参考近两年分数线 https://zs.xxvtc.edu.cn/index.php?sys=home&menu=LLFSCX"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-河南美术",
        "question": "文科259美术195可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好 请结合往年分数线进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-录取",
        "question": "你好，文科259分，位次29万，贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好同学 请结合往年分数线进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-河南理科",
        "question": "您好，河南理科265分报考贵校希望大吗？",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-去年文科分数线",
        "question": "去年所有文科分数线是多少，今年233有机会吗，位次在32万左右",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-对口",
        "question": "对口音乐330，位次2524希望大嘛",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-录取",
        "question": "老师，你好 对口高职228机电制造类有机会被录取吗？",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-对口",
        "question": "老师你好,贵校去年营销类最低录取分数线是多少？",
        "answer": "你好同学 去年营销类最低分数线是300分"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-对口",
        "question": "营销去年最低分是多少哈",
        "answer": "你好同学 营销去年最低分300"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-对口",
        "question": "你好，对口医科类290分可以上吗",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-对口体育",
        "question": "对口体育433可以上贵校吗",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-对口",
        "question": "市场营销266 可以填报本校吗",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-对口",
        "question": "老师你好 市场营销去年对口最低分是多少呢",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-投档比",
        "question": "贵校今年的投档比是多少",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-录取原则",
        "question": "分数优先还是专业优先",
        "answer": "你好同学，哪个大类？"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-往年分数线在哪里查找？",
        "question": "咱学校招文理兼收吧",
        "answer": "你好同学，所有专业文理兼收"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-艺术生",
        "question": "文科203美术183能被录取吗（许昌陶瓷职业学院）",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "许昌陶瓷职业学院",
        "title": "许昌陶瓷职业学院-许陶对口",
        "question": "对口农林类368有希望吗",
        "answer": "你好同学，请结合往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-专业录取",
        "question": "老师您好！河南理科335分能报什么专业？能报机电一体化或电气自动化吗？",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-河南机电职业学院",
        "question": "河南理科317报贵校有希望吗",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-河南理科考生",
        "question": "理科333分。像报考我校智能机电技术，智能控制技术，智能制造装备技术，电梯工程技术，工业机器人技术。哪个录取几率更大一点",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-招生",
        "question": "请问文科402可以报本校智能制造或机电一体化吗",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，可以"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，但没有外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校电气自动化或机电一体化录取吗？",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-文科",
        "question": "文科322能上吗",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-对口汽修",
        "question": "汽修的在哪个校区",
        "answer": "都在校本部"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-提问",
        "question": "河南理科388分，上贵校电器自动化专业能稳吗？ 听说贵校大二就安排学生进厂实习是真的吗",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-河南文科",
        "question": "文科名次177584，报机电一体化或者是会计，希望大嘛？",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-专业录取分数线",
        "question": "老师咱们学校会计专业去年最低录取分数线是多少啊！我是河南文科283有录取的可能吗？",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-住宿",
        "question": "老师你好你们学校是上床下桌和独立卫浴吗 宿舍大概是几人间",
        "answer": "有独立卫生间，7人间"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-能否录取",
        "question": "老师您好我是河南文科考生今年383分位次在143000名左右录取你们学校的机电专业希望大不大",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河南机电职业学院",
        "title": "河南机电职业学院-河南机电",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机类专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "去年最低投档线文科344、理科333，你可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-录取",
        "question": "理科292能够被哪些专业录取？推荐一些适合女生的专业",
        "answer": "第一志愿填报录取几率很大，女生建议电子商务，大数据与财务管理，详情可咨询学院，官方电话：0392-6633809"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-鹤壁汽车",
        "question": "没课能不能出去玩呢 有门禁吗",
        "answer": "凭学生证可以进出校门的，没课时可以出入。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-录取",
        "question": "文科256分有希望吗",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-录取",
        "question": "河南理科242位次524312有没有机会",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-文科",
        "question": "老师，文科192报贵校可以上吗？",
        "answer": "2023年文科最低录取259，今年我校计划有所增加，第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-对口",
        "question": "市场营销252 有机会被贵校录取吗希望大吗",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-对口财经",
        "question": "对口财经222分报你们学校能录取吗",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-录取",
        "question": "老师，您好，请问对口高职228 机电制造类，录取机率大吗？",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-对口",
        "question": "财经263有机会上贵校吗",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-市场营销",
        "question": "市场营销266 可以报考我们这个学校吗",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-鹤壁汽车",
        "question": "对口汽车大类316能上贵校吗",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-河南理科286位次484294工业机器人技术录取几率多少",
        "question": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-鹤壁汽车",
        "question": "平时没课可以出去玩吗 学校里面有快递站吗",
        "answer": "有快递驿站，没课时可以凭学生证进出。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-能否录取",
        "question": "河南理科230能否被录取",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "鹤壁汽车工程职业学院",
        "title": "鹤壁汽车工程职业学院-河南高考",
        "question": "你好，鹤壁汽车的老师，我是河南文科230位次32万多，报咱学校有希望不",
        "answer": "第一志愿填报有希望的，鹤壁车院欢迎你的加入！"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-信阳航空",
        "question": "河南文科生239分，排名在30万左右，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-湖北考生",
        "question": "贵校24年有在湖北招生计划么，湖北物生地考生299分、22W位次报考贵校飞机机电设备维修专业录取几率大么",
        "answer": "有的，录取几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-15",
        "question": "能专升本吗？ 如果成人自考本科后，还能正常报名统招专升本吗？ 录取原则是什么？",
        "answer": "可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校学前教育，无人机录取吗？ 希望大吗 投档比是多少，会被退档吗，可以转专业吗",
        "answer": "录取几率很大，但是专业的话不能确定，投档比1:1，同意调剂的话没有特殊情况不会退档，可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-文科",
        "question": "河南文科233，位次32万，可以报考吗，文科可以报考哪些专业？",
        "answer": "可以冲一下，有希望，专业根据自己心仪的专业报，同意调剂"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-信航",
        "question": "您好，请问河南理科274有望吗，对近视有要求的专业有哪些？谢谢",
        "answer": "有很大希望，只有空中乘务要求要求视力0.5以上，民航空中安全保卫要求0.7以上，其他专业没要求"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-问询",
        "question": "文科320，能上民航运输专业吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-新生报道",
        "question": "8月份新生报到是在哪个校区",
        "answer": "震雷山"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-专业",
        "question": "河南省文科排名23万可以报你们学校吗？有推荐的专业吗？",
        "answer": "可以报，可以根据自己心仪的专业报"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-学校环境",
        "question": "学校宿舍是上床下桌吗？独立卫浴?",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-15 文科292 位次253641-254911",
        "question": "往年 学前教育 大数据与会计 大数据与审计 分数线是多少？ 能转专业吗？有什么要求",
        "answer": "往年全部是第一志愿录取，没有专业参考线，可以转专业，今年实施专业清录取模式，转专业只可以往被录取专业的分数线更低分的专业转"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-对口",
        "question": "电子217有希望吗？去年最低多少？",
        "answer": "有希望，去年最低198"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-问询",
        "question": "文科320，位次220000，能上民航运输专业吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-专业",
        "question": "河南理科女生390，能够报考那些专业",
        "answer": "可以根据自己心仪的专业报，同意调剂。往年录取模式是分数清的原则，所以没有具体的专业参考线"
    },
    {
        "schoolName": "信阳航空职业学院",
        "title": "信阳航空职业学院-对口",
        "question": "请问贵校去年财经类的最低分数线是多少？今年计划收多少人呢",
        "answer": "去年录取最低分219，今年计划32"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-录取",
        "question": "老师您好 河南文科350分 位次182257报考贵校被录取的希望大吗 可以选专业吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-询问",
        "question": "河南理科356能被该校中药学专业录取吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-郑州卫职",
        "question": "河南文科372位次15w左右可以报咱们学校吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考白衣天使的摇篮----郑州卫健院！"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-医学检验技术",
        "question": "老师您好 文科386省排名140408可以报你们的医学检验技术专业吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考白衣天使的摇篮----郑州卫健院！"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-咨询",
        "question": "河南文科女孩378排名148348至149468报药学，中药，检验，中医康复有机会吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考白衣天使的摇篮----郑州卫健院！"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-报考",
        "question": "去年中医43康复治疗技术专业的最低录取分数线是多少？",
        "answer": "请移步我校招生信息网查询http://zhaosheng.zzhvc.com/news/view.aspx?id=11923"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-郑卫",
        "question": "河南理科323，44万左右有希望吗",
        "answer": "可以关注一下我校护理中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-报考",
        "question": "河南文科345报中医康复治疗技术有希望吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-报考",
        "question": "河南文科考生330分，位次206957，报考贵校中医学，药学，康复有希望吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-医学",
        "question": "河南文科考生330分，位次206957报考贵校有机会吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-河南考生咨询",
        "question": "老师您好，我是河南文科考生 高考353分位次178774，服从调剂被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考白衣天使的摇篮----郑州卫健院！"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-郑州卫生录取",
        "question": "文科274，位次276882有机会报考吗？谢谢",
        "answer": "希望不大哦"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-咨询",
        "question": "理科335分康复治疗技术和医学检验那个为第一志愿录取希望大？谢谢！",
        "answer": "有希望，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-录取",
        "question": "去年河南文科录取最低位次多少·",
        "answer": "20万"
    },
    {
        "schoolName": "郑州卫生健康职业学院",
        "title": "郑州卫生健康职业学院-录取",
        "question": "河南文科308分，位次位次234756，报康复治疗能录取吗？",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-考学",
        "question": "文科323能上该校吗？",
        "answer": "能，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-美术生 兰考三农",
        "question": "请问文科 文化243美术198 位次310681有希望被录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-兰考三农职业学院",
        "question": "河南理科317能被录取吗？可接受调剂",
        "answer": "几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-对口计算机",
        "question": "你好，我对口计算机378可以上吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-录取",
        "question": "请问兰考往年的各专业录取分数线在哪里找？",
        "answer": "学院网站"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-录取",
        "question": "老师你好，文科318，位次221992有希望录取吗",
        "answer": "有，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-文科340排名19万多学前教育有希望吗",
        "question": "文科340排名19万多学前教育有希望吗",
        "answer": "有，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-3",
        "question": "你好！请问与贵校去年分数线差了一分有风险吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-老师好",
        "question": "录取原则是分数优先还是志愿优先。是考生间分数优先，之后再遵循志愿吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-兰考",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校会计吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-咨询",
        "question": "河南理科294报考学前教育可以不",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-河南理科",
        "question": "老师你好，请问河南理科329分可以选贵校哪些专业",
        "answer": "避开热门专业即可"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-咨询",
        "question": "河南理科294报考那个那个专业可以",
        "answer": "可以冲一下，选冷门专业"
    },
    {
        "schoolName": "兰考三农职业学院",
        "title": "兰考三农职业学院-同意调剂",
        "question": "理科294报考可以不",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-27文科292 位次253641-254911",
        "question": "报学前教育，旅游英语有机会被录取吗？ 录取规则是什么？ 投档比是多少 能专升本吗？升本率多少？ 就读期间自考成人本科能正常统招专升本吗？ 有实习要求吗？要跑操吗？ 能转专业吗？有什么要求？",
        "answer": "录取几率很大，分数优先遵循志愿，可以专升本，需要跑操，专业可以转"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-入伍",
        "question": "老师您好，在贵校可以报考入伍吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-理科艺术生",
        "question": "老师您好,专业课193分,文化课214分,报贵校数字媒体艺术设计有多大把握被录取",
        "answer": "还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-河南美术生",
        "question": "文科259美术195可以被贵校录取吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-录取",
        "question": "理科292可以被哪些专业录取",
        "answer": "专业都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-文科咨询",
        "question": "您好，文科222可以报考贵校，有机会录取吗？去年录取分数最低多少呢？位次多少？贵校文科类都有哪些专业呢？",
        "answer": "可以试试，去年最低260分"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-高考",
        "question": "文科251录取的可能性大吗？",
        "answer": "参照去年，还是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-录取",
        "question": "文科260可以报什么专业",
        "answer": "都可以选"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-咨询",
        "question": "理科308能上贵校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-文科男295能上吗",
        "question": "有什么文科可以选的专业吗",
        "answer": "都可以选"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-对口",
        "question": "老师您好，对口机电类录取最低分是多少",
        "answer": "去年过投档线就录"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-对口计算机255",
        "question": "您好，今年贵校还有可能过线录吗，报考有希望吗",
        "answer": "参照去年，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-对口",
        "question": "市场营销252有机会被贵校录取吗希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-对口",
        "question": "贵校去年对口旅游管理专业最低分数线是多少",
        "answer": "过投档线就录取"
    },
    {
        "schoolName": "林州建筑职业技术学院",
        "title": "林州建筑职业技术学院-对口计算机",
        "question": "对口计算机303可以嘛",
        "answer": "参照去年几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-录取",
        "question": "理科292有希望被贵校录取吗",
        "answer": "正常报考，希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-录取",
        "question": "文科256分，报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "正常报考，以第一志愿报考接受调剂录取概率大"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-河南理科",
        "question": "老师您好，河南理科265分报考贵校城市轨道交通运营管理，希望大吗？",
        "answer": "正常报考，以第一志愿报考机率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-录取",
        "question": "文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "有机会，录取概率还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-河南录取",
        "question": "文科204分可以报考贵校吗？",
        "answer": "有机会，以第一志愿报考接受调剂概率大一些"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-咨询",
        "question": "老师、咱们去年理科招生最低分数线是哪几个专业？",
        "answer": "我们是按照分数清，统一的分数线"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-郑州电子商务职业学院",
        "question": "你好，文科考生356，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "正常报考，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-录取",
        "question": "河南文科327报城市轨道交通运营管理稳吗",
        "answer": "正常报考，比较稳的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-录取",
        "question": "文科219分，报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "有希望，以第一志愿报考接受调剂概率大些"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-对口",
        "question": "市场营销252有机会被贵校录取吗希望大吗",
        "answer": "我们今年没有对口，您是问普招吗？ 普招的话有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-咨询",
        "question": "理科261被录取的希望大吗",
        "answer": "正常报考，希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-郑电 河南文科258",
        "question": "老师好 河南文科258位次29万 填报第一志愿的话 有机会会被贵校录取吗",
        "answer": "比较有希望，以第一志愿报考接受调剂概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-艺考生",
        "question": "老师，河南文科217美术195有希望吗？",
        "answer": "以第一志愿报考有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-文科",
        "question": "老师文科229省内有希望没有？",
        "answer": "以第一志愿报考有希望"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子商务职业学院",
        "title": "郑州电子商务职业学院-录取",
        "question": "河南理科224分有几乎录取吗",
        "answer": "以第一志愿报考有机会"
    }
]